<resources>
    <string name="app_name">Мое творчество (Pro)</string>

    <string name="date_write">Создано: %s</string>
    <string name="title">Заголовок</string>
    <string name="write">Напишите текст</string>
    <string name="delete_text">Удалить</string>
    <string name="save_text">Сохранить изменения?</string>
    <string name="no_save">Выйти без сохранения?</string>
    <string name="write_be_deleted">Запись будет удалена</string>
    <string name="write_saved">Файл сохранен!</string>
    <string name="date_format">dd.MM.yyyy</string>
    <string name="title_required">Заголовок обязателен!</string>
    <string name="permissions_required">Приложению требуется разрешение на доступ к файлам!</string>
    <string name="enabled_permissions">Включите разрешение на доступ к файлам!</string>
    <string name="title_activity_info">Информация</string>
    <string name="welcome_text">Запишите свое первое стихотворение и пусть их будет много!</string>
    <string name="large_text">
        "Мое творчество.\n\n"
        Приложение сохраняет Вашу запись в текстовый файл с именем, которое указано в заголовке, например ("Я помню чудное мгновенье.txt").
        После сохранения файла он доступен в директории (папке) "MyWork", вы можете проводить с ним любые действия.
        "\n\n"
        Даже, если Вы удалите приложение, файлы останутся в директории.
        "\n\n"
        В приложении есть поддержка отправки сохраненного файла, для этого на экране детализации Вашей записи зайдите в меню и нажмите "Отправить",
        а затем выберете любое, нужное Вам действие.
        "\n\n"
        Для голосового ввода Ваше устройство должно поддерживать голосовой ввод и он должен быть включен (большинство современных устройств поддерживают),
        информацию о том, как включить голосовой ввод на Вашем конкретном устройтве можно найти в интернете.
        "\n\n"
        Для поддержки формата стихотворенья, при вводе с клавиатуры, если Пользователь перестает печатать, через 2 секунды курсор переключается на новую строку.
        При голосовом вводе, если Пользователь делает паузу 2 секунды, то курсор переключается на новую строку.
        Если последняя строка пустая, а курсор находится выше этой строки, то переключение на новую строку отключается (Приемлимо для редактирования текста).
        "\n\n"
        Еще раз обратите внимание! Если после курсора (снизу) пустая строка - автоматическое переключение курсора отключается.
        "\n\n"
        Если возникли трудности с рифмой, Вы можете, в режиме создания или редактирования, нажав на значок поиска перейти на страницу библиотеки рифм и подобрать нужную.
        "\n\n"
        Для удаления записи, на главном экране сдвиньте карточку записи влево и подтвердите действие.
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
